鴻福郎出post屌司徒夾帶！！！！！！！！！！！！！！

轉自鴻福郎FACEBOOK

《屌晒你地啦！成班「創意蝗蟲」！！！！！！！！！！！！》
我本來想叫佢地呢Ｄ係創意壟斷，但太好聽同資本味濃，可能俾位佢地美其名為商業因素，所以應該叫「創意蝗蟲」，或者叫「抄橋全家死仆街」。。。。
網絡盜竊例子，真係多過佢老母Ｄ陰毛，９ＧＡＧ、１００毛、ＣＯＮＴＥＮＴ ＦＡＲＭＳ、全撚部都係，網絡野當自己野，一句網民提供就變左自己野，不如你話「世界提供」，或者係「來源：地球」丫笨柒；而家仲有好多加個水印上加水印再踩多個框，屌你真係嘔心到～不過，有時外國野、公廁野，分享下呃下ＬＩＫＥ我都會，咪當係「資訊貿易」囉～
但係屌佢老母，將人地條橋當係自己，仲要攞去發揚光大，就真係天下間第二仆街既事！！！！！！！！（第一仆街係標題劇透ＳＯＳＡＤ）
屍掏白帶消費網民創作，俾人屌，抵撚死；但要佢永不返身，相信就係將當年對環球膠報、１００毛等一路以來的積怨洩洪出來，不過點講都係佢錯，抄你話鬧返網民都話有吉士，而家玩ＩＧＮＯＲＥ，即係都明知身有屎架啦。。。。
好似ＣＡＰＴＶ上年出左「西伯利亞人」隻歌，俾人鬧爆都即刻道晒歉即時ＤＥＬＥＴＥ片；就算有次同我撞ＧＡＧ整左條「黃Gphone」片，佢地知道後都ＱＵＯＴＥ返我丫～
呢Ｄ咪叫尊重創意囉！
但最撚衰格就係Ｄ鍾意呢Ｄ既人，明知係偷野，明知係ＣＯＮＴＥＮ ＦＡＲＭ，照睇照ＬＩＫＥ照俾人賺錢，助長歪風，同幫襯名創優品無分別～
漠視創意知識產權，導致整體文化水平下降，我就屌晒你地老母！！！！
總知呢Ｄ偷野既人同ＬＩＫＥ偷野既人，除左屌你老母！就係屌你老母個老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
全文將刊於下期《巴絲打》（如果出得街ＬＯＬ）

Push

冇人

洗唔洗咁多感嘆號

唔得架？？繼續屌司徒！！

本書重有人買既咩

唔知

推到條撚樣仆街

推

上次去759買野
個收銀姐姐仲話送本巴絲打俾我睇
我話唔使啦而家無人睇架啦

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌呀

咁折墜

留名食花生

郎郎

當年我篇火腩飯潮文其實得一兩個大學生問過我可唔可以拎黎拍片

其餘全部都冇問，其實大家玩下我冇所謂我又唔係咩巴撚閉作家。
但係有個電台搵鄭子誠照讀一次好似有d商業成份，始終電台係搵錢既
不過當年大家唔太care抄唔抄

100毛，司徒呢啲長期抄post賺錢既都算商業成份喇
如果涉及商業用，

9gag又唔同喎，係啲人自己post野上去比9gag架喎

嗰啲學生就算
電台正仆街 賺錢唔通知

有d page之後又畫漫畫又剩
Credit都唔出嫁所以冇人記得邊個寫

屌你老母留名！

原創黎講，郎郎我真係撐你

正評俾郎神，本巴咩打就不了

啱 屌撚柒仔老母個臭閪

司徒夾帶神射追擊手留明

9gag 都屌埋真係亂咁屌

原作者

記得記得檢舉照片

其實只要唔係幫佢地搵錢我無乜所謂

我見諧星組有留言 不如同佢地傾下拍條片

咩黎

都係youtuber黎 但少人睇d

搞大佢最緊要

牙joe撈邊範就衰邊範

諧星組係幾好睇

郎郎！

淨係睇過佢地玩粗口麻雀

講得幾好